聽情歌沒感覺 只怪你沒認真愛過

每一首情歌都是一個故事
每段片段組織成一句句歌詞
有哭過 有笑過
心酸了 有挽回嗎
聽住別人故事
當作你我甜蜜蜜的回憶
雨下了 淚乾了
那一刻熱情換來那一年冷冰冰的你
遠距離的心酸
我卻沒放棄
努力去調整心態
去努力等果實開花